撒50萬落街推虛擬貨幣 幣少爺炫富集團掠水局

撒50萬落街推虛擬貨幣 幣少爺炫富集團掠水局

自稱炒賣虛擬貨幣賺過千萬元、經常揸超跑晒現金炫富的網絡紅人「幣少爺」，疑為催谷一隻虛擬貨幣不惜「玩大佢」，上周涉嫌在人潮如鯽的深水埗，策劃一場轟動全城的高空撒錢騷，結果遭警方以「公眾地方行為不檢」罪名拘捕，並已轉交重案組跟進。

「幣少爺」矢口否認與案有關，但本刊取得一段疑似是他在案發前一天「吹雞」叫自己友去執錢的錄音，並透露所撒的現金總額為五十萬元。

本刊早前直擊「幣少爺」推介挖礦機的硬銷會，他吹噓所挖得的虛擬貨幣，最少可升值二、三十倍；但最近他卻突然轉軚，不斷叫人直接炒賣只在內地及新加坡進行交易的另一隻虛擬貨幣FCC。

有電腦及虛擬貨幣專家踢爆，「幣少爺」銷售的挖礦機疑是倉底貨，硬碟牌子更早已停產；至於虛擬貨幣FCC在網上的買賣價位，更有造假之嫌。

本刊深入追查「幣少爺」底細，揭露曾因盜竊被定罪的他，背後所涉的炫富掠水集團，其中一位疑似金主，正是昔日活躍旺角、有「三街淫業王子」之稱的淫業大亨；還有其引人落叠的伎倆，相信是師承一位常稱「大賭可變李嘉誠」及周街派錢派黃金的賭波貼士網負責人。

幣少爺隻filecash coin 又升

淫業大亨 姐係邊個

Hi Mr joe

幣少

有撚50個